倒立飲唔飲到水？

用飲管咪得
真心？

灌入屎忽

直接用針筒打入血

好危險

飲到

飲到 不過有啲會推唔到入胃 倒流翻去個鼻到

即係飲唔到